繼續另對家企我地呢邊

連登意見係個陷阱